情若真 不必相見恨晚～

姑姑

正

追返到佢絕情谷嗰度
完全感覺到楊過既悲憤同無力

華dee

❤️

邊個楊過演得最好？

凈係睇過06同卡通版😂

劉亦菲

屌你細妹

好撚尾機

踢球呀撚樣

今生因你痴狂

張靚穎

我不良於行

我都係。。。。。
06即係劉亦菲？

金輪法王

yes ar

好撚廢

開頭扮型
之後越黎越膠

張靚穎屌打牛華

郭靖正義撚on99

好撚好打

返去重溫

乜撚野國師
俾人打到嘔哂血

首歌真心正

全真教全部都係on9

yes，仲有黃蓉條臭西八婆

全真教除左王重陽同周伯通 其他都係柒到仆街

尹志平全家俾狗屌

尹ching 高汁

通常狂反射鵰要角嗰啲都係三部曲只睇神鵰

馬鈺好少少 丘處機都係垃圾

不得不承認楊過後期已經超越左郭靖

explain

呢個我不敢苟同了

比你屌你咪又屌

內功屈到 又玉女心經又九陰

九陰得小部分

要屌都要郭襄啦

新五絕應該個個都差唔多上下

周伯通可能再勁少少

降龍應該有得打下

06郭伯伯好撚柒

四十歲後，不滯於物，草木竹石均可為劍

劍魔真係好尾機

破滅魔劍屌打獨孤求敗

重劍無鋒，大巧不工。四十歲前恃之橫行天下
求其都ko

破你膠處(笑)